李城主場輸緊兩球比富臨。。。

羅記今年玩利狗十年前果隻劫富濟貧

般尼 西布朗 錫菲聯表示想屌死羅渣士

劫富濟貧

不忘初心

差錫記未初試性感

傷咗好多人